根據旺角警署強姦案,男黑警有機會強姦報案女士,男黑警入職需要淨身

左邊一個槍袋
右邊一個寶貝袋

有無巴打做獸醫比discount佢地